我真係恭喜你呀 (亂世版)

美人：
好似人地畢菲特咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都用晒價值投資法去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！
咁你咪要去玩牛熊囉，玩etf囉，
鍾意去同埋其他散户借孖展囉！

專家：邊個畢菲特？佢係廢老！打工仔嚟咋！

美人：打工仔？打工仔你識學人揸正股咁發達呵？

專家：買邊隻正股好呀而家我呀？

美人：買邊隻好？你買Victor唔好咩？

專家：你買Richard仲好！

美人：成街人呀都睇死你開新倉呀，仲開多兩張大牛呀！開咁多打靶倉？唔洗講野啦我地！

專家：係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

美人：我真係恭喜你呀，入左咁蠢嘅西牛返去！
恭喜你快撚Ｄ補倉越補越見紅呀！

專家：我無諗住要補倉喎！

美人：你無諗住要補倉買佢返來打靶呀？

專家：咁唔能夠本多終勝．．．咁咪買牛熊證．．．